十個理由話你知，點解要上連登!!!!

1. 連登鴨免好拎柒靚仔(連尼住)

2. 連登超勁x10000000多人流量

3. 會然主要為90後勁多話題！

4. 唔老禮 skip

5. 真正成人台及感情台，兩台文化同對比高登係大躍進🤤

6. 返大陸都用到連登，相比紅登(高登)被禁，方便勁多，返大陸都可以瘋狂反共

7. 唔老禮再skip

8. cc台大量義士狙擊5毛，出港獨/反共post必定大量正評，真正港獨大基地

9.呢個數字對於我地鴨免有些少敏感 skip

10. 諗到再講

不服來辯

有邊點講錯 唔鍾意你咪唔好用連登囉

收手啦 好撚柒呀
放緊暑假？